# Tanuki Logo
El logo tanuki de este proyecto lo obtube de [codepen](https://codepen.io/heyMP/pen/LNjeOM).  
Inspirado en el proyecto de [Michael Friedrich](https://gitlab.com/dnsmichi/animated-tanuki).  
Gracias a @mattdark por el diseno de la pagina, incluyendo [Single Page Transition](https://codepen.io/ktsn/pen/wrxymV)

# Modificamos README tag v0.2

# Añadimos linea para gitkraken

# Añadimos linea desde gitkraken
